有咩GAME玩完唔會空虛

好悶....

魔獸世界

以前就Everquest
依家就等緊 Pantheon : rise of the fallen

no may sky

雖然我都好鍾意blizzard, 但沉迷過Everquest 就會覺得其他game係冇靈魂始終都係爭啲野

戰地1
日日屌隊友老母大作
MhXx
日日屌啲怪物屈機大作
DJmax respect
日日聽歌玩到姆指 抽筋舊作
FF15
日日睇風景四個小生去旅行單機作
你一日玩哂包無空虛

no man sky

No man’s Sky

老老豆豆 叫得玩自己有冇玩先
冇就唔好鳩up
好好笑咩你老尾